出左黎社會做野先知我返工唔係為左自己既人生同將來

原來我返工只係為左父母既人生, 香港地, 乜撚都貴, 人工就閪, 借錢讀完個degree出黎已經負資產, 一身學債, 我睇唔到自己有將來可言, 好想跳樓死

養兒防老既人, 窮人生仔正仆街

香港生活既壓力係好大

好撚灰
屋企窮
但屋企冇俾過任何壓力我
又冇想要我一分一毫
但係自己知兩老唔靠我 佢地份糧食唔到終老
壓力自己俾自己 又好擔心佢地後半世